[11.11] 如果聽日港鐵全面維修扶手電梯，各站一定塞爆

扶手電梯有緊急制，有事故一定要禁停佢
疏導人群嘅效率一定慢好多

手足聽日行樓梯要小心啲，每級要睇到定先郁
但如果電梯塞爆出又出唔到，入又入唔到就唔好啦

認同請幫推 傳揚返工新文化

自推

幫你推

再推

多謝

入mtr㩒緊急制

希望啲人搭扶手電梯小心啲，唔好跌嘢，搞到要撳掣執返就好麻煩

安全第一

緊握扶手企穩啲 唔好勞煩人哋用緊急制救你

一唔小心仆街就要㩒制啦 小心呀Ching

推

無人係上面先好禁

有冇消防鐘？

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士